仆仆鳩同二哥係咩關係

掛住平仔